今日一邊搵人打記者搶FOCUS，另一邊POPO就狂打小朋友

唔好比D福建佬搶哂焦點，要留意番手足
岩岩得NOW一個有直播呢位比人拉左，有無人識佢？
幫手搵人呀唔該

1/10

pish

2/10

PUSH

推

push

push 死popo

Cls....

爆晒肛,屌佢老母

Push

福建狗又唔見狗打到咁

粉嶺無人報

3/10

希望手足無事

好心痛

CLS!!!

有片未

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推
CLS
DIU LI LO MO 死黑狗 全家 政府高官

打到咁

popo必需死全家